銀行經理墮樓喪命 留遺書給妻女「我支持唔到落去」

銀行經理墮樓喪命 留遺書給妻女「我支持唔到落去」

荃灣海壩街54號滿樂大廈安寧樓，下午3時許，一名姓高男子由高處墮下，倒卧對開空地當場不治。警方封鎖現場調查，撿獲死者遺下的物品，發現一封遺書，內容提及「我真的支持唔到落去，我愛您們，對唔住，爸爸」，警方正了解原因。

(詹家志攝)

據了解，死者在元朗一間銀行任職經理，今早原定上班，但他未有出現，未幾他發短訊予朋友透露尋死，朋友大驚通知其妻，事主妻子中午時分往旺角報警，至下午3時接獲警方通知，男事主已從荃灣跳樓身亡。

警方封鎖現場調查。(詹家志攝)

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

建行？

交唔到數？

一家三口，老婆唔做野？

三四年前好似調左個姓高去建行

近年匪資銀行好多分店

教育問題

慘

交通既

其實交通真係好捽咩？

喱排聽聞間間都捽

伊巴
有邊間唔捽？

做細行teller

伊巴
去邊都見到你

咁岩姐

希望賠俾佢屋企人d保險， 夠搭到條好d既路俾佢地行落去， 好sad

少少事都捱唔到，冇鬼用，應該繼續堅持，捱下捱下就過架啦，洗乜去死啫，冇乜問題係解決唔到，大不了咪唔撈，班廢青成日都係咁架啦，咁大個人都唔識？死左去好過啦……

自殺有得賠？

理論上人壽保險點死都賠既
不過佢留曬遺書又剩就難講d

膠銀呢排聽聞捽得好勁
唔少唔到數既rm比人叫起身

人壽頭一年自殺唔包
其他都包
好似係

死左啦宜家

rip

理論上係
實際上就要請賣開保險既巴打出黎分享下

其實個自殺風條慢慢蔓延去在職人士...

而佢地其實生活壓力遠遠大過學生，可能會愈來愈多

大新架佢！

銀行賣咁多乜乜柒柒做咩

交通架

點解會捨得掉低老婆同女

因為老婆同女先係原因

頭一年自殺不保 因犯法死亡不保 有d因戰爭都不保

突破盲腸

Rip

唔係人人都咁樂觀 包括我

死都係演繹生命既一種方法
點解一定要堅持
點解死一定唔好？

虧空公款？

元朗返工旺角報警荃灣跳樓

建行晚晚都十點，十一點先收工

捽得有幾勁？有個朋友又係做某支那行 sell 定期，佢話一個月要跑大概三千萬數，其實難唔難

咁分行主管呢？

周綺萍：50後不董處理壓力而自殺，愧對公司裁培

段新聞有講因工作關係而跳樓？
唔俾衰爛賭，抄股

我支持我老婆唔住啦

衣家啲幾十後抗壓能力真係低

真定假啊

老公交通bm
老婆大新bm

呢個咩世界, 銀行經理都要跳樓 ...........

rip ....